「吉野家」又又新優惠，大家去嗎？

大家去嗎？

去
不了

邊度攞？

你開呢個post咩意思？

好撚煩 一起你個底

餓死都唔食

自從炒人就冇食，不了

唔撚食

又又？

不了

去, 去佢舖頭前面撕L爛張優惠券

罷食唔該

16蚊仲有得賺，睇下之前食水幾深，不了

好似係要外賣

垃圾牛肉黎
你食埋我果份

你賣一蚊我都唔食

其實⋯加藤係好食好多⋯款式多之外、d牛又無咁多肥膏

肯定又唔知邊度買嚟嘅超平價垃圾肉

米都係黑龍江米。

Show blocked user 無情的人
樓主單機吧啦。

起底 --> 完全封鎖